[
    {
        "pregunta" : "Nombre del dueño de la caverna",
        "respuesta" : "Moe",
        "incorrecta1" : "Apu",
        "incorrecta2" : "Barney"
    },

    {
        "pregunta" : "Quien es el negro que sabe jugar basketball?",
        "respuesta" : "Carl",
        "incorrecta1" : "Dr Hibbert",
        "incorrecta2" : "Apu"
    },

    {
        "pregunta" : "Nombre del famoso saxofonista e idolo de Lisa",
        "respuesta" : "Encias Sangrantes",
        "incorrecta1" : "Otto",
        "incorrecta2" : "Tito Puente"
    },

    {
        "pregunta" : "Nombre del dueño del minisuper y padre de 8 hijos",
        "respuesta" : "Apu",
        "incorrecta1" : "Lenny",
        "incorrecta2" : "Flanders"
    },

    {
        "pregunta" : "Cual es el nombre de pila del Abuelo Simpson",
        "respuesta" : "Abraham",
        "incorrecta1" : "Carl",
        "incorrecta2" : "Herb"
    },

    {
        "pregunta" : "Apellido del mejor amigo borracho de Homero",
        "respuesta" : "Gumble / Gomez",
        "incorrecta1" : "Sanchez / Sanches",
        "incorrecta2" : "Skinner"
    },

    {
        "pregunta" : "Cual es la marca de la famosa cerveza que toma Homero ?",
        "respuesta" : "Duff",
        "incorrecta1" : "Jaff",
        "incorrecta2" : "Daff"
    },

    {
        "pregunta" : "De que religion es Krusty el payaso?",
        "respuesta" : "Judio",
        "incorrecta1" : "Ateo",
        "incorrecta2" : "Cristiano"
    },

    {
        "pregunta" : "El equipo de baisbol de la ciudad de Springfield se llaman Los...",
        "respuesta" : "Hisotopos",
        "incorrecta1" : "Ganadores",
        "incorrecta2" : "Amigos del pino"
    },

    {
        "pregunta" : "ES LOS SIMPSON LA MEJOR SERIE DE LA HISTORIA ? RESPONDA:",
        "respuesta" : "SI",
        "incorrecta1" : "NO",
        "incorrecta2" : "No sabe, no contesta"
    }


]